啊呢種患得患失嘅感覺好辛苦呀！

咁快就有患得患失嘅感覺
我自己都要笑自己廢

渣架

係呀塵巴！快啲屌醒我

乜事

我表示認同 我就快死得

你回來了

你搞乜

強勢回歸感情台！

就黎得到又失去 今次真係好大機會失去

你做咗乜搞到就失去

講錯野 hurt到人

咁你抵鬧啦

係 唔知返唔返轉頭呢

有誠意道歉
翻到嘅

不了，瞓一瞓就會醒
建議聽一聽塵埃落定/我本人/失憶蝴蝶
Jeng

點解咁傻要畀人控制自己嘅情緒